有冇人食蛋撻鍾意牛油皮多過酥皮

牛油皮好好咬

啱呀

牛油皮無撚敵

牛油皮

牛油

成班都唔識食

識食

牛油皮都ok,
不過有得揀會買酥皮

淨係食牛油皮

牛油皮for sure

蛋撻：牛油皮
葡撻：蘇皮

一樣

好品味

酥皮會食到周圍都係

Yes 最憎

係

你最撚識食

蘇皮成日嗆親

熱酥皮
牛油皮同藍罐曲奇一樣有陣好膩嘅牛油味

牛油皮勁香！酥皮好睇功力 好少食完覺得好味

一定係牛油皮！！